保誠保費有冇得用信用卡交

好似話5月開始無得online payment?
想賺下信用卡嘅分/rebate

賜酒

好似要上年之前登記左既信用卡先得

無呀
walk-in 果啲有冇架

可以去觀塘寫字樓交
利申年年上去碌卡交

可以
你可以去佢地個cs Center 交
如果你想每年用卡交你可以問佢地攞入更改繳費方式及直接付款授權書

DDA 可以擺信用卡?

更正返 要搵agent 搞
DDA無左了